芫荽係呢個世界上最好味嘅菜

打邊爐要落芫荽
食餃子要有芫荽
配料都要加芫荽
總之就好好味

乜嘢都有芫荽就最好

不服來辯

打邊爐要落百里香
食餃子要有百里香
配料都要加百里香
總之就好好味

乜嘢都有百里香就最好

不服來辯

真

識食一定係 成棵食

呃負評po

有味唔撚辯
屌你老母

如果一世人淨係可以食一款菜
我嘅答案會係......
芫茜

隔住個mon都覺得正

改名做臭菜把啦

芫荽皮蛋脆肉鯇
無得輸!

香菜係名符其實

臭撚到仆街

嘥鳩氣,芫荽真係好撚正

排第三，始終有啲苦
世一係唐hold
世二係豆苗

話芫荽臭嘅人會唔會覺得榴連都係臭

我同你天生一對，可摸耳嫁俾你

食得芫荽舐等西

諗起又想食了

魚湯米線配芫荽

雖然我都係荽友
但西洋菜>>>>>>>>>荽

九層塔無得輸

就咁當菜食

其實唔明點解啲人咁憎佢，啲評價都好兩極
會唔會係醫學解釋到，大眾其實分別有兩種味覺

香草就香草

見到就想一嘢啪落個口度
最好配埋碗粥食

好彩阿爸都勁鐘意食，食飯成日都芫荽當菜食

蒸魚會落勁多，點埋啲蒸魚豉油，不得了
以前後生，煮公仔麵都落添

試過生食一兜芫荽

芫荽打手

樓主食開屎

死臭茜

有茜

芫荽大軍加入

今晚有約之有茜

其實食唔食芫茜同基因有關

好難得成post 都打啱芫荽

食開屎？

真係好撚正

好撚大陣臭味

打邊爐落芫荽超正

好似係話關基因事
有啲基因嘅人會聞到屎咁嘅味

物競天擇
劣質基因將會被徹底淘汰

基因問題

玩開粵拼，唔識點寫芫茜兩隻字但係知點讀就打到

第一茼蒿
第二馬蘭頭

睇咗條片
講緊有部份人基因令到嗅覺上對佢好敏感
其實會唔會佢哋先係「強」？

芫荽定芫茜